前poly女神鄭宇澄賣condom廣告

第一眼睇以為係domdom，原來係面膜

巴打青頭？

過多幾年睇下仲女咩神

點解要畫撻黑色野遮住塊面?

佢D牙...

屌你樓主老母死全家不得好死

佢都算陰功，明明都算有少少名氣，完全接唔D好少少嘅 job

有拍過美心廣告

條女唔知自己賣點響邊，根本佢係賣青春氣息。而家化到成個假韓國人咁，平凡了。